[人禽之別] 唔好唔記得我地係911係有悼念同暫停示威活動！

一齊幫手推呢條Twitter！我地香港人唔係中国人，我地係有人性！

Pish

班死支那畜牲

呢單野正正顯示到香港人同中国人既分別

Push

推國際戰線

911個時啲文宣呢？求

有無911香港悼念新聞d圖

做個比較

搵唔番

推

一齊幫手twit

繼續推

有圖有片

感謝

繼續幫手推唔該我地香港人係有良知！

twitter 要戈

Hong Kong is not China